突發 岩岩返左大貨快搶！！！

兩副thx!

搶呀 最後幾副咋